求救！酒店房有支咁既野 想問咩黎？？？

小妹第一次去旅行 人生路不熟
究竟呢支野有咩用？聞落好似臭臭地。。。。

哦 咪黎架 唱歌用 插電先

骨傳導電話（傳統電話線版）

放心啦 電話黎 貼住個頭講野就得

按摩棒 用黎幫你按摩全身

呢個post最好笑係睇啲巴打鳩up啲例子出黎
真係好有駁咀feel

去旅行
行到腳攰
用嚟按摩隻腳

好貼心嘅酒店

樓主住高級酒店？ 枝野Amazon賣好貴

係用黎震走牙石 應該有個開關制開完識震

開左之後放入個口 會幫你震走啲牙石

上面又咪又電話又按摩棒，邊樣先係真
專業意見，我覺得應該係電動牙擦黎

Chinh你有冇閪？試吓隊落個閪度

咸魚嚟，唔信？
隊你個鼻埋去睇下係咪有魚腥味

係日本好common.快啲係酒店走廊打開雙腳,然後M字形咁按摩大腿啦,之後就有人教你點用

借我用下

同你同行個個帶嫁

鬚刨黎

花灑

日本新出唱k神器，震音震過李克勤。

電話黎架on9 仔

你宜家係唔high緊呢,潛咗水

high爆

按摩棒, 酒店貼心服務, 令你整日既疲倦一掃而空

有色狼入屋用呢支嘢扑濕佢

塞撚左屎忽未呀屌你老母